[文宣]你班連登仔真係以為好多人上連登？

有冇諗過仲有好多
中坑 銀髮族
係唔上連登
靠睇連儂牆 收wtsapp
嚟接近抗爭資訊㗎？

我知大家最近睇到嘔

但好多街坊都未睇呀
點解？
因為依家好多連儂牆都冇人文宣呀
有d牆仲係癡住8月5三罷呀

仲要依家多左好多獅子狗呀
說好既撕一貼十呢？？？
依家對面幫我哋清左咁多空位
大家唔係唔做嘢呀？

今晚中秋 咁多手足
唔使驚畀廢老搞
全部人除左食燈籠玩月餅
唱歌尻叫玩激光之餘
去埋連儂牆做文宣

光復香港
時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園

p牌推唔郁
幫我推到今晚連儂牆都係915東角道

會唔會太快手

唔會